買親都跌

買入d 股票 升少少 就開始跌返
跟住跌低過買入價 越跌越多 有時又驚放完 即刻升
唔放 就越蝕越多
每日望著d數字 都幾攰

勸你唔好買住

等市回落 買兩隻大藍籌+本地銀行收下息算

你呢種心態係升市尾聲多數輸

已經輸緊 贏少少 輸多多
轉買穩陣股好d

輸幾多呀

有時候未必係選股錯誤，學習慢慢調整，到個股入巿時機先出手。

如果選定既股票係優質股，知道佢既價值既話，愈跌應該愈開心同買多d，因為開始出現安全邊際。
但睇你個勢應該唔係，祝好運

三兩日調整一次